車輛過戶

有冇人同我一樣？
而家運輸署又唔俾walk in入去搞過戶手續
遞左張form又唔知道幾時通知

應該個個都係咁啦宜家

買新車好過

我個前車主仲要留牌，唔知等幾耐

要搞幾多日

幾時打黎啊，屌你老母運輸處

打咗俾你未？

如果舊車主留牌，你抽新牌，你渣唔渣得？

唔揸得，因為冇行車證 留牌要行車證正本
仆街，一陣比狗抄牌咪打孖上

如果我全部泊室內d狗是咪唔會抄到

正常就係

比你參考下 我留牌加過戶已經等咗兩個禮拜

根本就係明唔明買牌費係咩意思

啱啱好14日?

仲等緊呀 賣比個fd 泊車錢都貼埋比佢

等十日
夠十日無電話就打去運豬處問
你打得通嘅話

Ching 幾多號入箱

今日打過去沙田問 今日做到3月3號
啱啱終於已收電話

觀塘3月9號入箱, 今日call 我聽日上去拎
祝大家快d 拎到

人地講係十個工作天
工作天係唔計星期六日

想問入箱
係咪剩係要TD25,新車主身份證，新車主住址證明，牌薄正本，同支票？
有無漏到？

巴打你係指過戶定拎牌 過戶佢同我講做到3號

過戶喎

巴打比支票定到時比